便衣警

下次遇到便衣休班警
私了可唔可以一齊掟佢落樓

千祈唔好掟人落樓拱人落屎坑

室內催淚彈
實彈對心口射
警棍打頭

我淨係知佢地就想市民死